［突發］欣澳站出事故

屌你老母
預好時間坐機鐵入去
搞撚到要轉的士趕機

屌你老母 條女趕南昌西鐵尾班 宜家趕唔到我俾人屌

笑左 港鐵免費請搭

[img]

嘩,日日新鮮日日甘

我話ok就ok

地圖→電車→地鐵
究竟要柒多幾多次

咩事

實叫你地搭的士走
咁撚夜邊整得切

唔敢想像如果沙中線出事後
個後果會幾嚴重
btw MTR App冇顯示到有事故
又想隱瞞

欣澳唔計我話唔計就唔計

港鐵垃撚圾

遲早有一日地鐵因車禍搞到死人都似